單拖去台灣 文字第一次唔識直播（maybe有圖）

hi今次係細佬第一開呢類po 所以唔知應該點做
純粹都係分享下同定時報下平安

今日係第一日啱啱到桃園機場

講住咁多先 有人入po再講

直播台灣人叫雞

我都諗緊毒遊台灣好冇

其實我今次去台灣都食嘢多
同埋係作為我一個人去旅行嘅第一站

直播落club應該ok

留名

留嗚

啱啱上左車 目的地係台北車站
之後就坐的士去旅舍check in
第一日嘅行程應該係五分埔服飾商圈行下
之後就行下夜市完左第一日

同大家介紹下 佢係我今次5天團嘅小伙伴

唔坐機捷？
利申：係台北

不了
而家準備去後山卑
巴打識唔識去

LM

點解